{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.712","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":712,"mpa_pid":712,"gid":8316,"nom":"ATOLL DE KAUEHI SUD (COMMUNE DE FAKARAVA)","mpa_oriname":"atoll de Kauehi Sud (commune de Fakarava)","des_id":86,"designation":"Aire de gestion des habitats ou des esp\u00e8ces (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2016-07-17Z","mpa_statusyr":2016,"mpa_wdpaid":999999712,"mpa_wdpapid":"999999712","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":2,"mpa_calcarea":37.9161520230414,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2021-04-12Z","iucn_idiucn":"IV","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-145.089781,-15.946264],[-145.08068254,-15.99050247],[-145.10899813,-15.99446823],[-145.14802129,-15.99446823],[-145.172459,-15.980515],[-145.151535,-15.949554],[-145.13469631,-15.95544507],[-145.11305617,-15.9559062],[-145.089781,-15.946264]]]]}},{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.713","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":713,"mpa_pid":713,"gid":8318,"nom":"ATOLL DE TOAU OUEST (COMMUNE DE FAKARAVA)","mpa_oriname":"atoll de Toau Ouest (commune de Fakarava)","des_id":86,"designation":"Aire de gestion des habitats ou des esp\u00e8ces (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2016-07-17Z","mpa_statusyr":2016,"mpa_wdpaid":999999713,"mpa_wdpapid":"999999713","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":2,"mpa_calcarea":62.9374627380566,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2021-04-12Z","iucn_idiucn":"IV","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-146.19043244,-15.92068401],[-146.21565473,-15.89831708],[-146.22921766,-15.88261264],[-146.23278685,-15.87071533],[-146.22921766,-15.85263143],[-146.21684446,-15.83526136],[-146.182453,-15.804139],[-146.15448046,-15.83647414],[-146.1778213,-15.8571524],[-146.17686951,-15.86809792],[-146.15402669,-15.88475415],[-146.19043244,-15.92068401]]]]}},{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.714","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":714,"mpa_pid":714,"gid":8320,"nom":"ATOLL DE RARAKA (COMMUNE DE FAKARAVA)","mpa_oriname":"atoll de Raraka (commune de Fakarava)","des_id":86,"designation":"Aire de gestion des habitats ou des esp\u00e8ces (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2016-07-17Z","mpa_statusyr":2016,"mpa_wdpaid":999999714,"mpa_wdpapid":"999999714","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":2,"mpa_calcarea":99.7932259264726,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2021-04-12Z","iucn_idiucn":"IV","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-144.81839566,-16.29345045],[-144.83338626,-16.30451494],[-144.85944136,-16.30951181],[-144.90833928,-16.29166585],[-144.95366801,-16.26632459],[-144.98222155,-16.2384849],[-145.007491,-16.198938],[-144.968983,-16.178918],[-144.94438812,-16.22135278],[-144.88977949,-16.2516909],[-144.8658659,-16.2627554],[-144.849059,-16.261193],[-144.81839566,-16.29345045]]]]}},{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.715","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":715,"mpa_pid":715,"gid":8322,"nom":"ATOLL DE ARATIKA (COMMUNE DE FAKARAVA)","mpa_oriname":"atoll de Aratika (commune de Fakarava)","des_id":86,"designation":"Aire de gestion des habitats ou des esp\u00e8ces (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2016-07-17Z","mpa_statusyr":2016,"mpa_wdpaid":999999715,"mpa_wdpapid":"999999715","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":2,"mpa_calcarea":86.6492053978493,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2021-04-12Z","iucn_idiucn":"IV","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-145.56395509,-15.6202518],[-145.60602416,-15.57669355],[-145.61384231,-15.5383474],[-145.61495919,-15.50335188],[-145.60825792,-15.48250349],[-145.57014339,-15.4928696],[-145.57400699,-15.50633022],[-145.57512387,-15.52606174],[-145.56469967,-15.55919579],[-145.52895957,-15.59642506],[-145.51630162,-15.60200945],[-145.51183411,-15.64817375],[-145.52635352,-15.64593999],[-145.54347899,-15.63477121],[-145.56395509,-15.6202518]]]]}},{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.716","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":716,"mpa_pid":716,"gid":8324,"nom":"ATOLL DE TOAU NORD (COMMUNE DE FAKARAVA)","mpa_oriname":"atoll de Toau Nord (commune de Fakarava)","des_id":86,"designation":"Aire de gestion des habitats ou des esp\u00e8ces (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2016-07-17Z","mpa_statusyr":2016,"mpa_wdpaid":999999716,"mpa_wdpapid":"999999716","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":2,"mpa_calcarea":50.0555294212469,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2021-04-12Z","iucn_idiucn":"IV","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-146.038812,-15.784004],[-146.029176,-15.824547],[-146.07431474,-15.82193638],[-146.12761,-15.806195],[-146.139858,-15.771183],[-146.11833477,-15.76768467],[-146.038812,-15.784004]]]]}},{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.717","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":717,"mpa_pid":717,"gid":8326,"nom":"ATOLL DE FAKARAVA (COMMUNE DE FAKARAVA)","mpa_oriname":"atoll de Fakarava (commune de Fakarava)","des_id":86,"designation":"Aire de gestion des habitats ou des esp\u00e8ces (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2016-07-17Z","mpa_statusyr":2016,"mpa_wdpaid":999999717,"mpa_wdpapid":"999999717","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":2,"mpa_calcarea":338.853971390973,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2021-04-12Z","iucn_idiucn":"IV","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-145.70796,-16.382984],[-145.605502,-16.287018],[-145.4855905,-16.47908901],[-145.502241,-16.510023],[-145.461558,-16.55537],[-145.48511603,-16.56971228],[-145.51121174,-16.56259527],[-145.54442445,-16.53934637],[-145.58854992,-16.4937975],[-145.61844136,-16.47386987],[-145.67964765,-16.41740825],[-145.70796,-16.382984]]]]}},{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.718","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":718,"mpa_pid":718,"gid":8328,"nom":"ATOLL DE KAUEHI OUEST (COMMUNE DE FAKARAVA)","mpa_oriname":"atoll de Kauehi Ouest (commune de Fakarava)","des_id":86,"designation":"Aire de gestion des habitats ou des esp\u00e8ces (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2016-07-17Z","mpa_statusyr":2016,"mpa_wdpaid":999999718,"mpa_wdpapid":"999999718","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":2,"mpa_calcarea":50.2547526437164,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2021-04-12Z","iucn_idiucn":"IV","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-145.277014,-15.883339],[-145.28190563,-15.85574566],[-145.27976411,-15.83694791],[-145.26905654,-15.81743633],[-145.24859317,-15.79459351],[-145.22416404,-15.77413014],[-145.205589,-15.812983],[-145.22503651,-15.82719212],[-145.23978917,-15.84741754],[-145.2399572,-15.87509563],[-145.277014,-15.883339]]]]}}]}