{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.583","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":583,"mpa_pid":583,"gid":6524,"nom":"PARI","mpa_oriname":"Pari","des_id":92,"designation":"Paysage naturel prot\u00e9g\u00e9 (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2011-09-26Z","mpa_statusyr":2011,"mpa_wdpaid":999999583,"mpa_wdpapid":"999999583","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":1,"mpa_calcarea":23.892756809544,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2019-09-09Z","iucn_idiucn":"V","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-149.12669039,-17.8244246],[-149.10695001,-17.82815647],[-149.11857023,-17.87946171],[-149.14195067,-17.89664899],[-149.17667133,-17.89651576],[-149.17177124,-17.87959495],[-149.16897119,-17.88052764],[-149.16645114,-17.88066088],[-149.16253106,-17.88052764],[-149.16169105,-17.88092736],[-149.15637095,-17.87826254],[-149.15301088,-17.87586416],[-149.15091084,-17.87319927],[-149.14475073,-17.87160031],[-149.1432107,-17.8688021],[-149.14209068,-17.86600385],[-149.14195067,-17.86200626],[-149.13733059,-17.85774208],[-149.13243049,-17.85334453],[-149.13215049,-17.8457485],[-149.12781041,-17.84348296],[-149.12697039,-17.842017],[-149.12991045,-17.83681943],[-149.12879043,-17.83135515],[-149.12669039,-17.8244246]]]]}},{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.586","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":586,"mpa_pid":586,"gid":8151,"nom":"BAIE DE HOHOI","mpa_oriname":"baie de Hohoi","des_id":92,"designation":"Paysage naturel prot\u00e9g\u00e9 (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2011-09-26Z","mpa_statusyr":2011,"mpa_wdpaid":999999586,"mpa_wdpapid":"999999586","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":1,"mpa_calcarea":0.526251473902571,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2019-09-09Z","iucn_idiucn":"V","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-140.04567396,-9.43303742],[-140.04547502,-9.43570071],[-140.04547502,-9.43676602],[-140.04382672,-9.43676602],[-140.04294573,-9.43693423],[-140.04107007,-9.43598106],[-140.03913758,-9.43614927],[-140.03837026,-9.43654175],[-140.03549994,-9.43062643],[-140.0360399,-9.43065446],[-140.03660828,-9.43048625],[-140.03694931,-9.43062643],[-140.03780188,-9.43037411],[-140.03814291,-9.43029001],[-140.03868287,-9.43034608],[-140.03854078,-9.4306825],[-140.04004699,-9.43124319],[-140.04098482,-9.43110302],[-140.04212158,-9.43166372],[-140.04314466,-9.43208424],[-140.04519083,-9.43284118],[-140.04567396,-9.43303742]]]]}},{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.587","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":587,"mpa_pid":587,"gid":8153,"nom":"BAIE DES VIERGES (OU DE HANAVAVE)","mpa_oriname":"baie des vierges (ou de Hanavave)","des_id":92,"designation":"Paysage naturel prot\u00e9g\u00e9 (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2011-09-26Z","mpa_statusyr":2011,"mpa_wdpaid":999999587,"mpa_wdpapid":"999999587","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":1,"mpa_calcarea":0.469804639997442,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2019-09-09Z","iucn_idiucn":"V","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-138.66531638,-10.46447087],[-138.66531638,-10.46592668],[-138.66685604,-10.4659558],[-138.66771469,-10.46630519],[-138.66827725,-10.46636342],[-138.66907669,-10.46691662],[-138.67097164,-10.46793568],[-138.6739029,-10.46808126],[-138.67209677,-10.45940461],[-138.67129734,-10.45981224],[-138.67055712,-10.45998694],[-138.66978729,-10.46054016],[-138.66949121,-10.46193775],[-138.66940238,-10.46243273],[-138.66872138,-10.46243273],[-138.66869177,-10.46281124],[-138.66875099,-10.46292771],[-138.66875099,-10.46336445],[-138.6677443,-10.46371385],[-138.66626386,-10.46423794],[-138.66531638,-10.46447087]]]]}},{"type":"Feature","id":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue.720","properties":{"layerName":"ges_omon_amp_ofb_pol_3857_vue","mpa_id":720,"mpa_pid":720,"gid":8332,"nom":"ATOLL DE FAKARAVA (COMMUNE DE FAKARAVA)","mpa_oriname":"atoll de Fakarava (commune de Fakarava)","des_id":92,"designation":"Paysage naturel prot\u00e9g\u00e9 (Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise)","des_desigtype":"local","mpa_status":"designated","debut":"2016-07-17Z","mpa_statusyr":2016,"mpa_wdpaid":999999720,"mpa_wdpapid":"999999720","mpa_mnhnid":null,"mpa_marine":2,"mpa_calcarea":127.250017547755,"mpa_calcmarea":null,"mpa_reparea":null,"mpa_repmarea":null,"mpa_url":null,"mpa_updatewhen":"2021-04-14Z","iucn_idiucn":"V","subloc_code":"FR-PF","subloc_name":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","country_piso3":"FRA","country_iso3":"PYF","country_iso3namefr":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-145.4855905,-16.47908901],[-145.388569,-16.387741],[-145.36865452,-16.40551433],[-145.34369073,-16.43280033],[-145.34020741,-16.44615306],[-145.33962686,-16.45718357],[-145.34369073,-16.46879463],[-145.35181847,-16.47808348],[-145.37039618,-16.48388902],[-145.39013499,-16.49375842],[-145.40348771,-16.49840285],[-145.41916265,-16.50653059],[-145.448145,-16.535673],[-145.4855905,-16.47908901]]]]}}]}